Daddy見到林帕特咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？

簽咁多人 對住隊榜尾隊打到傻閪咁

成手好版都輸

牌